餓底港女單拖 雞公嶺 桂角山 圭角山 大羅天｜一個人行山 我的最愛之一 元朗 郊遊 香港 航拍 自拍｜Kata在山上

正

驗眼啦屌，有眼耳口鼻閪就正？

呢度香港

唔好阻住我買相

所有女人都係女神

佢後期錄個把聲同GoPro錄個把聲差咁遠
以為兩個人黎

後期聲扮cute拉長d尾音
go pro把聲就係正宗港女聲

冇一條片可以望清楚佢個樣